有無人已經背緊毛語錄

我係中國人呀屌

你没有写简体字，是不是要谋反？

傻鳩 背習語錄先保到命㗎

我志愿加入中国共产党，拥护党的纲领，遵守党的章程，履行党员义务，执行党的决定，严守党的纪律，保守党的秘密，对党忠诚，积极工作，为共产主义奋斗终身，随时准备为党和人民牺牲一切，永不叛党。

本人誓死捍卫党中央的尊严
为中华民族的伟大复兴付出一切
不作口头上的吹嘘
用行动实践习思想作一个真真正正的中国人

二等公民無得入黨

Print 緊習大大d相準備貼係全屋

屋企真係有本

可以保平安
現只係賣
$10k

歡迎pm查詢

没错，他妈的傻屌

中国牛B死了！

宜將剩勇追窮寇 不可沽名學霸王。

2020年上面仲要玩呢樣嘢
我大大聲話愛國愛黨就係真㗎？

條二十三條可以scan 人腦㗎？

利害！